smt問題

今日正式開始plan 大專生128果個但係發覺係屋企長期1格信號之前cmhk full哂係我電話問題定smt問題我問左smt佢地話覆蓋冇問題
Samsung s5,大埔公屋

盲既都做得sales ?

屌唔係叫你sale啊

me too

未入嚟已經估到全部都係copy and paste

笑撚死
樓主有無試下用第2部電話

地方問題,上台前最好買儲存卡試試先

有啊 插埋老豆老母部電話都係得一格屌30個月合約

之前用儲值卡完全冇問題

iPhone都係咁 姐係唔係我部an機問題